條女究竟諗緊啲咩

是咁的
sem1開學到sem2分左班都同個位女同學同班
初頭覺得佢無乜野 性格幾好 但聽人地講 佢WhatsApp好多人搵 好多人追 又唔知咩教練又盛
之前sem1放學個男同學跟佢去食下午茶 佢又肯 聽其他人講話唔識拒絕人
之後返某展覽 識左個其他分校既男 係街度撞到都唔當面講話見到佢 要係wts度hi佢 之後無啦啦主動約個男食糖水 要個男對住佢班frd 場面勁尷尬
我個frd問返個男仔 話感覺佢係收兵
佢snapchat 又次po野 我同個frd講話佢有新status 我個frd話無 應該blk左我 所以睇唔到 加上成日po d屋企人個grp既對話 又話去澳門等於去左旅行 當澳門葡撻係神咁 好似得澳門先有
我心諗葡撻大陸同kfc周街都係啦
之前上堂我問佢做左幾日後要交既功課未 佢話未做 話如果你肯幫我做就好 我心諗你邊個 比錢我都未必會幫你
咁究竟佢想點 傻既唔識諗 八婆定做娘娘收兵

咁你自己想點
想追人又要怕俾人收兵
驚既就唔好去馬

btw 個女仔對你應該無好感

我對佢好感越黎越少 條女應該多人追到排住隊

1999
有d佢我你講到唔清唔楚

條女很清楚收兵好過嫁人

sorry for 1999
不過收兵收得唔明顯呢下先勁

巴打睇路

最驚自己心軟

1999

學好d中心先諗溝女啦

叫你幫佢做功課都係講下笑 你咁認真

學好d圓心先諗溝女啦

學好d紅心先諗溝女啦

中心思想
起承轉接呢咁

你真係1999 收兵明顯咪低招囉 明顯有咁多人入伍咩
醒d既 唔洗做兵 屌完算 反正佢有仔都認冇 屌完算 我以前係咁既心態 條女當自己珍珠 屌完算 真係中出即飛嘛

好撚型

樓主究竟講緊啲咩

係我1999 但唔知條女咩心態

八婆同做娘娘收兵有乜分別呀